如果香港成功港獨，大陸會唔會扔核彈落黎？

坦克車夠做啦

唔使
核電廠洩漏都夠

殺人於無形 呢招夠絕

攞槍都夠啦你班手無寸鐵嘅攞摺凳同人打咩

唔會

因為大陸到時都自身難保

個可能性仲低過我一注獨中六合彩頭獎
要掉落黎有2個好重要條件，
首先，要香港獨立到
其次，要大陸d核彈係真係核彈，並唔係假核彈

700萬人可以同十三億人攬炒
抵到爛

核彈係真
識唔識爆又係另一件事

炸埋美軍點算

首先，唔會成功囉
香港人咁垃圾，哂氣啦

炸埋廣東？

有美國幫拖
唔驚

炸深圳 電子廠
中國gdp大爆炸

焦土

炸囉
俾藉口美國搞鳩支那
立即百國聯軍分裂支那

炸埋自己友黎多次大清洗

支那喺廣東都有唔少經濟重鎮
班畜生發癲炸斷哂自己米路就應該食草三千年